突發！何Wayne出片支持修例！

何蛇有無表態

場仗未完，大家要出力呀！！！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

決定唔click廣告等何sir過上冇尊嚴既生活

呢個時候唔好出膠post啦

突破修例理論

決定對何蛇採取不合作運動

都係體嘢最夠薑

林奠係咪超級連結人？

We Connect

盧狗 = 主攻AMC

梁君彥=靈感男神

何蛇12號有罷工唔出片

示威者青春風暴

唔敢表態即支持政府修例

林鄭=傻仔特首

呢條仆街世界仔點會出聲

佢啲業務同知名度..講乜都冇所謂啦

Unsubscribed

樓主on9

咪係，乞兒嚟㗎喳